﻿texto=Uma criança de 6 anos brincava na creche quando apresentou um episódio súbito de engasgo seguido de tosse persistente. Foi imediatamente encaminhada ao Serviço de Pronto Atendimento Infantil com suspeita de aspiração de corpo estranho.